{
  "Profile": "프로필",
  "Log out": "로그아웃",
  "My OTP": "내 OTP",
  "Observations": "관찰내용",
  "Observation fields": "관찰내용 분야",
  "Fields": "분야",
  "Add filter": "필터 적용",
  "Remove filter": "필터 제거",
  "Filter by": "필터 적용한 사용자",
  "Not filtering": "필터 적용 안함",
  "Reset filters": "필터 초기화",
  "Done": "완료됨",
  "Table filters": "표 필터",
  "Undefined table": "확실하지 않은 표",
  "table.sortOrder": "{{column}}로 분류함",
  "ascendent": "올림차순",
  "descendent": "내림차순",
  "No data": "데이터 없음",
  "Previous": "이전",
  "Next": "다음",
  "table.page": "{{pageNumber}}쪽",
  "Close this dialog window": "대화창 끄기",
  "Discard changes": "변경 내용 적용 안함",
  "Save": "저장",
  "Name of the organization": "기관 이름",
  "Name is required": "이름을 써주세요.",
  "Address": "주소",
  "Contact information (General information)": "연락처(일반 정보)",
  "Name": "이름",
  "First name": "First name",
  "Last name": "Last name",
  "Email": "이메일",
  "Please enter an email address": "이메일 주소를 입력해주세요.",
  "Phone number": "전화번호",
  "Contact information (For inquiries on data uploaded)": "연락처(데이터 업로드 요청 담당자)",
  "organizationProfile.success": "기관 프로필을 업데이트 했습니다.",
  "organizationProfile.error": "기관 프로필을 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "Organization profile": "기관 프로필",
  "Report library": "보고서 서재",
  "Reports": "보고서",
  "Title": "제목",
  "Publication date": "출판일",
  "Actions": "행동",
  "Download": "다운로드",
  "Type": "종류",
  "Country": "국가",
  "Operator": "운영자",
  "Report": "보고서",
  "In Report": "보고 중",
  "Status": "상태",
  "Details": "상세 내용",
  "New observation": "새 관찰내용",
  "Create new": "새로 만들기",
  "Continue draft": "이어서 작성",
  "Edit observation": "관찰내용 수정",
  "Upload CSV": "CSV 올리기",
  "Re-upload": "다시 올리기",
  "ID": "ID",
  "Date": "날짜",
  "Subcategory": "하위 분류",
  "Observation": "관찰내용",
  "Severity": "심각도",
  "Edit": "수정",
  "Clone": "복제",
  "Delete": "삭제",
  "observationDeletion.confirm": "관찰내용을 정말 삭제하시겠습니까?",
  "observationDeletion.success": "관찰내용을 삭제했습니다. ",
  "Cancel": "취소",
  "Create": "만들기",
  "Select an observation type": "관찰내용 종류 선택",
  "Government": "정부",
  "Please select an observation type": "관찰내용 유형을 선택해주세요.",
  "Existing report": "기존 보고서",
  "Select a report from the report library of your organization.": "기관의 보고서 서재에서 보고서 파일을 선택하세요. ",
  "Select a report": "보고서 선택",
  "Upload report": "보고서 업로드",
  "File": "파일",
  "The file should weight less than 20MB": "파일 크기는 20MB 이하여야 합니다.",
  "The file should weight less than 40MB": "파일 크기는 40MB 이하여야 합니다.",
  "The file is not valid": "파일이 유효하지 않습니다.",
  "Please enter the name": "이름을 입력해주세요.",
  "Please enter the publication date": "출판일을 입력해주세요.",
  "Select a country": "국가 선택",
  "Please select a country": "국가를 선택해주세요.",
  "Select one of the two options below: use an existing operator or create a new one.": "아래 옵션 두 개 중 하나를 선택하세요. 지금 운영자를 유지할건지, 아니면 새 운영자를 만들건지 선택하면 됩니다.",
  "Existing operator": "기존 운영자",
  "Select an operator from the list below.": "아래에서 운영자를 선택해주세요.",
  "Select an operator": "운영자 선택",
  "Please select an operator": "운영자를 선택해주세요.",
  "New operator": "새 운영자",
  "Select an operator type": "운영자 유형 선택",
  "Please select an operator type": "운영자 유형을 선택해주세요.",
  "Additional monitors": "추가 감독관",
  "Location": "위치",
  "Forest management unit": "산림 관리 단위",
  "Select a FMU": "FMU 선택",
  "GPS coordinates": "GPS 좌표",
  "Please select a FMU or enter coordinates below": "FMU를 선택하거나 좌표를 입력하세요.",
  "Latitude": "위도",
  "Please enter a valid number": "알맞은 숫자를 입력해주세요.",
  "Please enter a latitude": "위도를 입력해주세요.",
  "Longitude": "경도",
  "Please enter a longitude": "경도를 입력해주세요.",
  "Coordinates format": "좌표 형식",
  "observation.coordsFormat.select": "형식을 선택하세요. ",
  "observation.coordsFormat.invalid": "좌표 형식을 선택하세요.",
  "observation.coordsFormat.note": "좌표 형식 : \n십진법(40.446, 79.982), \n60진법(40 ° 26 ′ 46 ″ N, 79 ° 58 ′ 56 ″ W), \n도, 분 (40 ° 26.767 ′ N, 79 ° 58.933 ′ W), UTM (17N 630084 4833438).",
  "Decimal": "십진법",
  "Degrees and decimal minutes": "도, 분",
  "Sexagesimal": "60진법",
  "UTM": "UTM",
  "Hemisphere": "반구",
  "North": "북",
  "South": "남",
  "observation.hemisphere.select": "어느 반구인지 선택해주세요.",
  "Zone": "구역",
  "observation.zone.select": "구역을 입력해주세요.",
  "Please enter the X value": "X값을 입력해주세요.",
  "Please enter the Y value": "Y값을 입력해주세요.",
  "Get coordinates from a photo": "사진에서 좌표 확인",
  "Instead of clicking on the map or manually filling the coordinates, you can get them from a georeferenced photo. This photo won't be part of the observation.": "지도에서 찾거나 좌표 정보를 직접 입력하는 대신 지리 좌표화 된 사진으로 좌표 정보를 얻을 수 있습니다. 사진은 관찰내용에 포함되지 않습니다. ",
  "Georeferenced photo": "지리 좌표화 된 사진",
  "Observation category": "관찰내용 카테고리",
  "The coordinates are invalid": "좌표가 올바르지 않습니다.",
  "Select an observation category": "관찰내용 카테고리 선택",
  "Please select an observation category": "관찰내용 카테고리를 선택해주세요. ",
  "Due diligence category": "목재 평가 관리 분류",
  "Observation details": "관찰내용 상세 내용",
  "Evidence": "증거자료",
  "List of evidence": "증거자료 목록",
  "Already uploaded": "이미 업로드함",
  "To upload": "업로드 예정",
  "No evidence": "증거자료 없음",
  "Uploaded documents": "Uploaded documents",
  "Upload a new report": "Upload a new report",
  "Remove": "Remove",
  "When you upload a new file, it will appear in the list of evidence.": "새 파일을 업로드 하면 증거자료 목록에 보입니다.",
  "You need to upload evidence": "증거자료를 업로드해주세요.",
  "Please enter the title": "제목을 입력해주세요.",
  "Add to list": "목록에 추가",
  "Select a severity": "심각도 선택",
  "Please select a severity": "심각도를 선택해주세요.",
  "Actions taken by operator": "운영자의 행동",
  "Comments from the operator": "운영자의 의견",
  "Citation": "인용",
  "Litigation status": "소송 상태",
  "Legal": "법률",
  "Observation according to legal text": "법률 문서에 따른 관찰내용",
  "Select an observation": "관찰내용 선택",
  "Legal reference (infraction)": "법적 서류(법규 위반)",
  "Legal reference (sanction)": "법적 서류(제재)",
  "Minimum fine": "최소 벌금",
  "Maximum fine": "최대 벌금",
  "Penal servitude": "징역",
  "Other penalties": "기타 처벌",
  "APV": "APV",
  "Publication date is required": "출판일을 입력해주세요.",
  "Metadata": "메타데이터",
  "Last modification by": "마지막 수정자",
  "Last modified on": "마지막 수정일",
  "Government entity": "정부기관",
  "Please select government entities": "정부기관을 선택해주세요.",
  "Governance problem": "가버넌스 문제",
  "Select a governance problem": "가버넌스 문제 선택",
  "Please select a governance problem": "가버넌스 문제를 선택해주세요. ",
  "Description": "설명",
  "Actions taken by government": "정부의 행동",
  "imageGeoreference.error": "지리 좌표화 된 이미지로 바꿀 수 없습니다. 다른 이미지를 올려주세요. ",
  "observationUpdate.success": "관찰내용을 성공적으로 업데이트 했습니다.",
  "observationUpdate.error": "관찰내용을 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다.",
  "observationCreation.success": "관찰내용을 성공적으로 만들었습니다.",
  "observationCreation.error": "관찰내용을 성공적으로 만들지 못했습니다.",
  "Categories": "분류",
  "Subcategories": "하위 분류",
  "Government entities": "정부기관",
  "Operators": "운영자",
  "Laws": "법률",
  "Severities": "심각도",
  "Level": "수준",
  "Info": "정보",
  "Law details": "법률 상세 내용",
  "Go back": "뒤로 가기",
  "Edit operator": "운영자 수정",
  "Concession": "영업권",
  "Website": "웹사이트",
  "Logo": "로고",
  "Preview": "미리보기",
  "No logo": "로고가 없습니다. ",
  "Upload a logo": "로고 올리기",
  "The image should weight less than 5MB": "이미지 크기는 5MB 이하여야 합니다. ",
  "operatorCreation.success": "운영자를 성공적으로 만들었습니다. ",
  "operatorCreation.error": "운영자를 성공적으로 만들지 못했습니다. ",
  "operatorUpdate.success": "운영자를 성공적으로 업데이트 했습니다.",
  "operatorUpdate.error": "운영자를 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "New government entity": "새 정부기관",
  "Edit government entity": "정부기관 수정",
  "governmentCreation.success": "정부기관을 성공적으로 만들었습니다.",
  "governmentCreation.error": "정부기관을 성공적으로 만들지 못했습니다. ",
  "governmentUpdate.success": "정부기관을 성공적으로 업데이트 했습니다.",
  "governmentUpdate.error": "정부기관을 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "My profile": "내 프로필",
  "Please enter your name": "이름을 입력해주세요.",
  "Please enter your first name": "Please enter your first name",
  "Please enter your last name": "Please enter your last name",
  "Username": "사용자 이름",
  "Please enter a username": "사용자 이름을 입력해주세요. ",
  "Organization": "기관",
  "Email is required": "이메일을 입력해주세요. ",
  "Please enter your email address": "이메일 주소를 입력해주세요. ",
  "Update your password": "비밀번호 변경",
  "New password": "새 비밀번호",
  "Your password needs at least 6 characters": "비밀번호는 최소 6글자여야 합니다.",
  "Confirm your new password": "새 비밀번호 재확인",
  "Please confirm your new password": "새 비밀번호를 재확인해주세요. ",
  "Password values don't not coincide": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Current password": "Current password",
  "We need your current password to confirm your changes": "We need your current password to confirm your changes",
  "Current password is invalid": "Current password is invalid",
  "profileUpdate.success": "프로필을 업데이트 했습니다. ",
  "profileUpdate.error": "프로필을 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "Login": "로그인",
  "Password": "비밀번호",
  "Password is required": "비밀번호를 입력해주세요.",
  "Register": "등록",
  "login.permissionError": "이 엡에 접근 권한이 없습니다. ",
  "login.error": "아이디와 패스워드 조합이 일치하지 않습니다. ",
  "Select an organization": "기관 선택",
  "Please select an organization": "기관을 선택해주세요. ",
  "Please enter a password": "비밀번호를 입력해주세요.",
  "Confirm your password": "비밀번호 재확인",
  "Please confirm your password": "비밀번호를 재확인해주세요.",
  "register.success": "요청 내용을 보냈습니다. 빠른 시일 내로 연락 드릴게요. ",
  "organization.missing": "어려움이 있나요? <a href=\"mailto:marie.vallee@wri.org\">여기</a>로 연락하세요.",
  "404.title": "404 페이지를 찾을 수가 없습니다. ",
  "404.description": "찾고있는 페이지가 삭제 되었거나 이름이 변경되었거나 일시적으로 사용할 수 없습니다.",
  "Go to my OTP": "내 OTP로 이동",
  "Go to login page": "로그인 화면으로 이동",
  "report.duplicate": "출판일이 같은 보고서{{reportName}}가 있습니다. 같은 보고서를 올리지는 않았는지 다시 한번 확인해주세요. ",
  "lawCreation.success": "법률을 성공적으로 만들었습니다. ",
  "lawCreation.error": "법률을 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "lawUpdate.success": "법률을 성공적으로 업데이트 했습니다.",
  "lawUpdate.error": "법률을 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "lawDetail.selectSubcategory": "하위 분류를 선택해주세요.",
  "Request a manager role": "매니저 역할 요청",
  "A manager role gives you the permission to update legal references for your country.": "매니저 역할을 받으면 국가의 법률 의견을 업데이트 할 수 있습니다.",
  "Relevant operators": "관련 운영자",
  "Fine": "벌금",
  "Currency": "환율",
  "Created": "생성함",
  "Ready for QC": "품질검사 QC 가능",
  "QC in progress": "품질검사 QC 진행 중",
  "Needs revision": "개정 필요",
  "Ready for publication": "출간 가능",
  "Published (no comments)": "출간함(의견 없음)",
  "observation.publishedNoComment.note": "관찰내용 관련 OTP 관계자 품질 관리, 추가 의견이나 질문 없음 → IM, 수정 없이 관찰내용 출간함",
  "Published (not modified)": "출간함(수정 안함)",
  "observation.publishedNotModified.note": "관찰내용 관련 OTP 관계자 품질 관리, 추가 의견이나 질의 사항 있음 → IM, 추가 의견과 질의 사항 검토했으나 수정 없이 관찰내용 출간하기로 결정함",
  "Published (modified)": "Published (modified)",
  "observation.publishedModified.note": "관찰내용 관련 OTP 관계자 QA, 추가 의견이나 질의사항 질문함 → IM, 관찰내용 수정하고 출간함",
  "Under Revision": "개정 중",
  "Ready for Revision": "개정 가능",
  "Rejected": "거절됨",
  "Approved": "승인됨",
  "Submit for review": "검토용으로 제출",
  "observationSubmitForReview": "이 관찰내용을 제출하면 개정 과정이 진행됩니다. 계속 하시겠습니까?",
  "observationPublish": "관찰내용을 검토했고 틀린 정보가 없는지 확인했습니까? ",
  "Government entity details": "정부기관 세부",
  "New law": "새 법률",
  "Edit law": "법률 수정",
  "Select a subcategory": "하위 분류 선택",
  "Operator details": "운영자 상세 내용",
  "Category": "분류",
  "Complete": "완료함",
  "Incomplete": "완료 못함",
  "observation.type.note": "관찰내용 문서의 '종류' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.country.note": "관찰내용 문서의 '국가' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.additionalMonitors.note": "관찰내용 문서의 '추가 감독관' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.additionalMonitors.disabled.note": "You cannot change monitors if you preselected existing report. To change monitors for report please go to the Report Library.",
  "observation.fmu.note": "관찰내용 문서의 'FMU' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.observationCategory.note": "관찰내용 문서의 '관찰내용 분류' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.diligenceCategory.note": "관찰내용 문서의 '성실성 분류' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.observationDetails.note": "관찰내용 문서의 '관찰내용 상세 내용' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.severity.note": "관찰내용 문서의 '심각도' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.actionsTakenByOperator.note": "관찰내용 문서의 '운영자의 행동' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.commentsFromOperator.note": "관찰내용 문서의 '운영자의 의견' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.citation.note": "관찰내용 문서의 '인용' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.litigationStatus.note": "관찰내용 문서의 '소송 상태' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.illegalityAsWritten.note": "관찰내용 문서의 '법률에 명시된 불법성' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.legalReferenceInfraction.note": "관찰내용 문서의 '법적 서류(법규 위반)' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.legalReferenceSanction.note": "관찰내용 문서의 '법적 서류(제재)' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.minimumFine.note": "관찰내용 문서의 '최소 벌금' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.maximumFine.note": "관찰내용 문서의 '최대 벌금' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.penalServitude.note": "관찰내용 문서의 '징역' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.otherPenalties.note": "관찰내용 문서의 '기타 벌금' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.apv.note": "관찰내용 문서의 'APV' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.publicationDate.note": "관찰내용 문서의 '출간일' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없는 경우 비워두세요.",
  "observation.governmentEntity.note": "관찰내용 문서의 '정부기관' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.governanceProblem.note": "관찰내용 문서의 '가버넌스 문제' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.relevantOperators.note": "관찰내용 문서의 '관련 운영자' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.details.note": "관찰내용 문서의 '상세 내용' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.actionsTakenByGovernment.note": "관찰내용 문서의 '정부의 행동' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.commentsFromGovernment.note": "관찰내용 문서의 '정부기관의 의견' 부분에 대한 설명입니다. 적을 내용이 없다면 빈 공간으로 남겨두세요.",
  "observation.commentsFromGovernment.title": "정부기관의 의견",
  "observation.coordinateValue": "유효한 좌표값을 입력하세요. ",
  "observation.useAsEvidence": "증거자료로 사용",
  "observation.geoPhotoUploaded.note": "지리 좌표화 된 이미지를 올렸습니다. 제목을 쓴 후 '목록에 추가' 버튼을 눌러 등록해주세요. ",
  "observation.evidence.filesDeleteNotification": "“보고서에 명시된 증거”를 선택했다면 이전에 올린 증거 파일들은 삭제됩니다. 계속 하시겠습니까?",
  "observation.evidence.filesFromDifferentReport": "Changing the report will unlink all linked evidences from the previous report. Do you want to continue?",
  "observation.evidence.removalNotification": "Are you sure you want to remove this evidence?",
  "observation.evidence.cannotRemoveNotification": "This document is linked with another observation. To remove it, first remove it from observations with these IDs: {{ids}}",
  "observation.evidence.removalError": "Error while removing the evidence.",
  "observation.evidence.selectFromReport": "Select from evidence already uploaded from this report",
  "observation.evidence.uploadNewEvidence": "Upload a new evidence",
  "observation.evidenceType.title": "종류",
  "observation.evidenceType.select": "증거 종류 선택",
  "observation.evidenceType.invalid": "증거 종류를 선택해주세요. ",
  "observation.evidenceType.note": "증거는 여러분의 관찰내용을 직접적으로 뒷받침하는 정보입니다. 증거는 정부 문서, 기업 문서, 사진 지도, 추천서 등 여러 형태로 존재합니다. 더 많은 증거를 제출할수록 EUTR 관계자들이 여러분의 관찰내용을 사용할 확률이 높아집니다. ",
  "observation.evidenceDetails.title": "상세 내용",
  "observation.evidenceDetails.invalid": "상세 내용을 써주세요.",
  "observation.evidenceDetails.note": "증거가 보고서 어디에 명시되어 있는지 구체적으로 명시해주세요.\n(예: 쪽수)",
  "observation.statusNote.ReadyForQC": "이 관찰내용은 제출되었습니다. 리뷰가 완료되면 출간할 수 있습니다. ",
  "observation.statusNote.QCInProgress": "이 관찰내용은 검토 중입니다. 완료되면 출간할 수 있습니다.",
  "observation.statusNote.NeedsRevision": "The observation has been reviewed and received some comments. You can either (1) publish it anyway and explain why you don't want to update it, (2) amend it and publish it or (3) amend it and send it back for review. For options (2) and (3), select the 'Amend' option. For these options, you can also explain the changes.",
  "observation.statusNote.NeedsRevision.question": "어떤 것을 하고 싶으세요?",
  "observation.scrollingNote": "표의 모든 열을 보려면 가로 방향으로 스크롤해야합니다. 표 하단에있는 스크롤 막대나 터치 패드 또는 마우스를 사용하면 됩니다. 터치 패드를 사용하는 경우, 마우스 커서가 표 위에 있을 때 가로 방향으로 스크롤 할 수 있습니다. 버튼이 3개가 있는 마우스를 사용하는 경우, 가운데 버튼을 누르고 커서를 옆으로 움직이거나 또는 스크롤 휠을 옆으로 돌리는 방식을 이용해 가로 방향으로 스크롤 할 수 있습니다.",
  "observation.language.note": "You are creating/editing the observation in this language.",
  "observation.language.viewNote": "You are viewing the observation in this language.",
  "observation.producer.uniqueNameError": "This producer already exists in the OTP. Please click \"Cancel\" below and select the producer in the drop-down list.",
  "observation.government.uniqueNameError": "This government entity already exists in the OTP. Please click \"Cancel\" below and select the government entity in the drop-down list.",
  "Comments": "의견",
  "Amend": "수정",
  "Explain and publish": "설명하고 출간",
  "observation.statusNote.ReadyForPublication": "이 관찰내용은 검토가 완료됐고 출간할 수 있습니다.",
  "Publish": "출간",
  "observation.statusNote.Published": "이 관찰내용은 출간됐고 열람 가능합니다.",
  "Explanation": "설명",
  "Please enter the explanation": "설명을 써주세요(최소 10자).",
  "Government Documents": "정부 문서",
  "Company Documents": "기업 문서",
  "Photos": "사진",
  "Testimony from local communities": "지역사회의 증언",
  "Other": "기타",
  "uploadFile.uploading": "업데이트와 확인 중",
  "uploadFile.errorHeader": "CSV파일에서 수입일이 잘못 표기됨",
  "uploadFile.success": "성공적으로 {{records}} 관찰내용을 가져왔습니다. ",
  "Evidence presented in the report": "보고서에 언급된 증거",
  "Reset password": "비밀번호 재설정",
  "Reset": "재설정",
  "Enter your email to reset password": "Enter your email to reset password",
  "forgotPassword.success": "If account exists for {{email}}, you will get an email with instructions on how to reset your password. Be sure to check your spam folder. If you do not receive an e-mail from us, it means that we do not have an account associated with that e-mail address.",
  "resetPassword.success": "Your password has been successfully updated. You will be automatically logged in.",
  "Change password": "Change password",
  "Back to Login Page": "Back to Login Page",
  "FMU": "FMU",
  "Observers": "옵저버",
  "Observer": "옵저버",
  "Active": "활성",
  "Inactive": "비활성",
  "New report": "새 보고서",
  "Edit report": "보고서 수정",
  "Current file": "현재 파일",
  "Download file": "파일 다운로드",
  "New file": "새 파일",
  "reportUpdate.success": "보고서를 성공적으로 업데이트 했습니다. ",
  "reportCreation.success": "보고서를 성공적으로 만들었습니다.",
  "reportUpdate.error": "보고서를 성공적으로 업데이트 하지 못했습니다. ",
  "reportCreation.error": "보고서를 성공적으로 만들지 못했습니다. ",
  "Yes": "네",
  "No": "아니요",
  "Did this observation occur at a physical place?": "이 관찰내용은 물리적으로 존재하는 공간에서 이뤄졌습니까?",
  "Location information": "지역 정보",
  "Required location": "필요한 정보",
  "I confirm that I have the right to publish any information I upload to the site": "이 사이트에 올린 모든 정보를 출간할 권리가 있음을 확인합니다.",
  "Please tick the box": "상자에 체크 표시를 해주세요. ",
  "Visible columns:": "Visible columns:",
  "Archived": "보관함",
  "Not archived": "보관 안함",
  "CSV upload instructions": "CSV 올리는 방법",
  "observation.csvUpload.warningIntro": "관찰자가 추가한 여러 개의 관찰문서를 한번에 올릴 수 있도록 돕는 기능입니다. ",
  "observation.csvUpload.warningText": "CSV 파일의 열(첫 줄)은 반드시 밑에 있는 템플렛 파일과 형식이 같아야 합니다(파일의 나머지 부분은 예시입니다). 파일에 문제가 있거나 빠진 정보가 있는 경우, 이에 대해 질문을 받게 됩니다. 업로드 최종 단계에서 지원서의 관찰문서를 제출 전에 수정할 수 있습니다. ",
  "Download CSV example": "CSV 예시 다운로드",
  "Selected option:": "옵션 선택",
  "Logging company": "벌목 기업",
  "Artisanal": "장인",
  "Community forest": "공유림",
  "Estate": "부동산",
  "Industrial agriculture": "산업형 농업",
  "Mining company": "채굴 기업 ",
  "Sawmill": "제재소",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "multiselect.checked": "확인됨",
  "multiselect.checkedPlural": "확인됨",
  "multiselect.defaultTitle": "선택",
  "multiselect.allSelected": "선택 전체",
  "multiselect.searchPlaceholder": "Search...",
  "multiselect.searchEmptyResult": "Nothing found...",
  "results per page": "results per page",
  "Go to an observation": "Go to an observation",
  "Observation ID": "Observation ID",
  "The observation ID is required": "The observation ID is required",
  "Go to...": "Go to...",
  "observation.search.description": "If you want to see or edit a specific observation and know its ID, you can use the form below. You will be directly lead to its details.",
  "Display contact information publicly (for inquiries on data uploaded)": "Display contact information publicly (for inquiries on data uploaded)",
  "By checking this box, I authorize the display of our name and email address on the OTP public site for users to contact us in case they have a question on our data.": "By checking this box, I authorize the display of our name and email address on the OTP public site for users to contact us in case they have a question on our data.",
  "Language": "Language",
  "Select a language": "Select a language",
  "Please select a language": "Please select a language",
  "noLanguageSet": "[EN] There is now a setting in your profile to set the interface's language. Please update it to your preferred language. \n\n[FR] Un nouveau paramètre est désormais disponible dans votre profil pour séleccioner la langue de l'application.\nSi vous souhaitez continuer de l'utiliser en français, merci de bien vouloir cliquer sur “Profile” en haut à droite, de choisir ensuite Français dans le menu “Language” et enfin de cliquer sur “Save”.",
  "Organization operates in": "Organization operates in",
  "At least one country is required": "At least one country is required",
  "Please pick governance problem first.": "Please pick governance problem first.",
  "Please pick sub-category first.": "Please pick sub-category first.",
  "Add a new government entity to the list": "Add a new government entity to the list",
  "Add a new producer to the list": "Add a new producer to the list",
  "Please select an existing report or upload a new one": "Please select an existing report or upload a new one",
  "You will not be able to submit this observation to review with unknown operator selected": "You will not be able to submit this observation to review with unknown operator selected",
  "fmus": "FMUs",
  "You can upload a new report or select an existing one from the list.": "You can upload a new report or select an existing one from the list.",
  "Document Type": "Document Type",
  "Select a document type": "Select a document type",
  "Please select a document type": "Please select a document type",
  "Please specify if your email address is": "Please specify if your email address is",
  "A personal e-mail address": "A personal e-mail address",
  "A generic organization e-mail address (for e.g., info@wri.org)": "A generic organization e-mail address (for e.g., info@wri.org)"
}